邊種偈油好?

synthetic blend oil
full synthetic oil
Conventional oil

究竟分别有幾大？
價錢可以差咁遠

NA車，普通揸，行一萬先換，全合成油 5w開頭就夠曬用。
利申：做過貝殼油

跟車manual

硏究過好似Mobil 1 annual 最好
但啲師傅話平野keep 住換其實一樣

用得無比1號，行番至少1萬公里先換先對得住支偈油，平野keep 住換，係個車房賺，唔係你賺。你同佢講平野但你自己keep 住換佢面都黑呀

金裝 Mobile 1 貴得黎冇咩特別，用金裝 Castrol 算啦

Castrol 好多貴車廠都用
不過冇mobil 1 解析咁清楚
金綠黑都唔知有咩分別

Mobil 多假野

Penrite

有冇人試過fb 個d上門換油？

liqui Moly 德國大廠 racing 油